##### Проверочное задание "Пекарня" 
На главное странице отображается список заказов и статус выполнения.
Для добавления заказа нужно выбрать пользователя (заказчик) и нажать `add`
Для запуска заказа в работу необходимо принять его, нажать `accept`
Все заказы после принятия выполняются одновременно. По завершению свойство заказа `finished` переводится в состояние True.
Пересчет времени до готовности заказа вычисляется фоновым планировщиком.

Для подготовки к запуску необходимо выполнить миграции, согдать пользователей (для проверки достаточно одного), создать базу продуктов с временем готовности (через панель администратора).
```
$ python manage.py makemigrations core products orders
$ python manage.py migrate
$ python manage.py createsuperuser
```

Для деплоя необходимо вынести `SECRET_KEY` из `kurch_bakery/settings.py` в окружение.
Запуск сервиса:
```
$ python manage.py runservice
```
